香港政府，根本想班差佬失控。可到國際投訴

差人唔係機械，所以有下班時間，過去普通PC放左工就做普通人唔會有武器，而家你叫班PC每日都袋住警棍，不停加強佢地精神緊張，即係會令佢地返工放工都處於一個執行職務狀態，隨時會爆發精神病

直頭就係增加藍衫出醜機會同免費勞工
加上啲藍衫一定亂打人 到時再一次過清算 之前啲OT錢又唔洗比 藍衫仲可能會多謝返白衫高層 啲白衫真係好陰濕

啲狗永遠都好忠心 聽教聽話 仲以為自己好有正義感